我宣布今日和理非大成功！金鐘已經散曬

剩低嗰啲全部係鬼

平時點都唔會割，唔分化，只限今日人鬼要分得好清楚

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

鬼你老母

雖然我都啱啱走，不過真係鬼你老母

走咗咪好囉

有冇原因話我知點解仲要留？

我都上過前線
一直以黎和理非無限back up
點解一日都唔可以忍？